啱啱重睇返天子尋龍, 碧瑤仙子真係好正

link:

第4集變咗普通話, 想追返原版可以上bilibili

文頌嫻做碧瑤仙子做得好靚好可愛。好記得佢輕飄飄比風吹走阿二攬實佢唔放果幕, 仲有啲嬲樣都係好正
可惜依家無keep, 唔係嘅話有第2季揾返佢做都想睇

依首泰文版mv剪得幾好

佢做依個角色個陣係我女神

平亂世後再收錢

細個好想有隻碧瑤跟住我 結局見到佢返嚟同返呀二一齊好開心, 係大個先知依個其實只係悲劇嘅開始

甄妮把聲真係無乜人取代到

碧瑤仙子跌落凡間變左肥婆楊玉環

楊貴妃嚟講我覺得佢靚果向海嵐

童顏

仇深~ 深似海 情深~
電音

成套都好好睇，碧瑤仙子到後期成日俾呀二誤會真係睇到人好撚燥

呢個look似黃翠如

唔係呀二佢唔洗瀕死咁多次, 又回返光陰又將佢收入銀梳, 仲要摑佢

尋覓真龍王不惜一戰 好霸氣好型

少少啦, 但黃翠如一定無佢咁好戲

信哂麻麻同埋楊怡 正衰人

好撚蠢, 神仙唔信信凡人

推一推, 多啲人一齊討論下

尋覓真龍王kai子加冕～